有無人好憎同唔係好熟既人飲茶

特別同事
成炸圍住坐無野講都要搵野講

正常，毒撚個個都係咁

我呀頭好鐘意喺人哋last day請人飲茶
下年頭想遞信, 好唔想去呢啲咁虛偽嘅飯局

一籠野三至四粒 最後嗰粒通常無人食
食曬又會有人屌話邊個食左佢既
叫多籠又食唔曬

屌那星，最撚煩啲茶針比自己先又唔係，針比人先又唔撚係熟，搞到茶都唔撚敢飲